東亞杯 香港國 對 中国 西環放映會

唔知其他區有冇呢

觀龍候任區議員 梁晃維 舉辦
地點：山道天橋底，香港大學站b2出口

推